得罪講句,中學未拍過拖既人, 第時好大機會出軌偷食

眼見大學/職場既所謂Play Boy, 大多係中學時溝唔女既毒撚,
佢地冇青春, 大過結婚後遇到後生女埋身, 就會忍唔住出軌, 因為想獲得自信, 想彌補遺憾.

所以,中學唔拍拖好唔健康,
我唔係話鼓勵大家中學時要盡情食女,食飽修心養性,
而係勇敢去追求愛情, 搵個你真正鐘意既人,好好咁對佢
搵唔到繼續搵, 搵到一齊最好一世, 但就算分手, 都係寶貴的一課,
因為令你知道自己真正愛既係咩人, 好讓更加愛你未來另一半.

中學時拍過拖, 你會有自信啲, 同埋冇咁飢渴,
因為曾經有異性欣賞過你, 你亦試過拍拖的滋味,
大過左會更有定力.

所以毒撚都未必好

我認同中學要拍拖
但毒撚變Play Boy? 我無見過

首先要有資格出軌先

我當年中學出去玩周圍溝女果班同學，全部讀唔成書宜家做濕9名店sales食緊屎

相反當年唔拍拖唔玩讀書果班，宜家個個做哂EO、律師、職業治療師、紀律部隊幫辦級，個個買哂樓成家立室

中學識玩o個啲已經屌過唔止一條女啦.

拍拖同讀書可以並存

呢個真，仲要返嚟係咁曬命笑9讀書果班

最好唔好啦,
中學果陣正正常常拍下拖仲好

同意 有條件做playboy點會之前做毒撚

樓主個啲唔係叫playboy
係叫事業有成升中四毒撚成功版
成家立室生活美滿
開始有後生女埋身個陣
心思思想彌補以前後生無食過後生女既遺憾
會比中學拍過拖既人大機會出軌偷食